yii2-advanced-template
======================

Тестовое задание Yii2 + ElasticSearch

Администратор
Логин: admin
Пароль: 123456

Админка: bbra.ru/admin

На главной странице отображается последние 6 карточек из ElasticSearch.
В таблице справа кнопка в виде глаза открывает детальный просмотр и увеличивает счетчик просмотров.

Редактировать/Добавлять/Удалять карточки может только зарегистрированный пользователь.